板長真係好難食好難食

同價位元氣真係屌柒咗佢

個蜆好好食

元氣真係排晒長龍 板長長期有位

好多年前元氣未比美心收購嗰陣之前根本就係垃圾，根本係呃街坊港式壽司

元氣幾年前，比美心收購，搵麻友拍廣告嗰陣時就OK嘅，個時好旺，啲壽司新鮮，成日出新款

慢慢香港人開始食厭左壽司，再無咁多人排隊，元氣啲水準跌到以前一半都冇，好唔新鮮

反而板前板長一路都keep唔錯嘅水準，款式又多好多

食厭左cheap壽司 轉左食高質壽司就真
呢2年開多左勁多鮨店

啱呀
自從出黎做野搵到少少
都會想食好啲
唔會刻薄自己

過左高峰期啦，廉航去日本太容易，日本野冇以前咁矜貴架啦

依家壽司都係飛去日本食算 即日來回都好方便

大撚把人排WO 樂富果間高速線個個禮拜56日都排到顛 平日都有人係門口排

元氣高速線長期排隊喎

東涌地鐵站個間長期爆滿, 夜晚勁多煙狗阻鳩住條路

佢係控訴緊而家香港好多非本地人霸住香港

◉‿◉

鮨=壽司

樓主你食開屎 定奶開廚房地板？
板長難食你無野呀？
剩係鰻魚都吊打晒啦

食過一次板長lunch魚生飯 腥撚到仆街

鮨 すし 寿司 鮓 鬼唔知
鮨店用字感覺高級過壽司舖 唔想混為一談

元氣自從轉左火車送壽司後多左好多人食，
小朋友都不知幾鍾意。